9.12 柴灣新翠商場大合唱

9.12 柴灣新翠商場大合唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人